諗到個方法可以搞死中資LOL，需要大家幫手

一入game就消極進行遊戲
一場可以搞到四個隊友爆氣
之後佢地就會心諗玩得咁認真都輸，就會慢慢加入我地
到時呢個風氣就會好似病毒式擴散
仲搞你騰訊唔死
徵求手足

CC台既熱門師同我入哂黎幫手

國動行得太前

改革家哲古動

本身已經有人做緊

我會聯絡台灣個邊既革命師

你🤔

一早有啦

想同印巴雙排

不了

信長派可以幫手

已經日日都發生緊

老闆叫到我一定會做

宜家有冇人雙排一齊咁做岩岩down左落黎，借左朋友ac
準備跟樓主做法

u=on99

雙排唔夠好 分開兩個單排可以影響多一倍人

雙排=兩個害三個
價值太低
單排=一個害四個

自己一個玩好悶...唔知隻game點玩
岩岩個人無啦啦penta kill左

利申打電腦，不過對面d電腦有名

會員李露多日日做緊

成個台服已經係啦

抄國動
無新意
屌你老母